港版國安法=勁過基本法23條

因為基本法23條只係框架性文件
國安法係23條白皮書草案過左之後既法案
HK01專登強調唔係23條已經司馬昭之心